死門夜凱係咪所有動漫中最熱血的一擊

正皮：係 我凱空前絕後 無人能敵
負皮：唔係
一拳超人，黑崎一護招無月，路飛大猿王槍勁過垃圾凱多多聲啦

火影個邁特凱吖

如果冇救返佢就係
明明講過n次，話開左八門後會死

算啦火影，劇情垃圾到....

唔係
我諗小李開五門打我愛羅都熱血過佢

樓主未睇過天元突破

樓主睇左超級小黑咪

認輸 小弟見識少
兩套聽都未聽過

都無死到
點熱血

這就是...我的選擇！

如果死左會深刻好多

火影黎講小李開五門仲熱血啦

路飛大猿王槍就唔好提啦

差巨人 刀劍 就坐埋一檯

盲紫龍用聖劍斬海王子

55 神檯agger

鳴門亂咁救人 搞到凱冇咗個光環
但係佢為咗保護小李而開八門唔係好偉大咩

兩師徒點努力都超越唔到天才

錯
係點都超越唔到有父幹ga 主角

英雄學院76話主角果招1000000%都熱血過佢

點解你哋講啲動漫我都未聽過嘅
見識少 我明明已經好毒喇喎

海賊王咁垃圾

幽助一拳打飛戶愚呂嗰下先係

海賊王梗係提打響黃金鐘果拳

一拳超人波羅斯臨死前最後果一下
Btw俾琦玉輕鬆化解左